那裡買麻醉藥?

我家主人指甲又尖又長, 又不收抓, 不時勾著衣服, 但我又幫不了牠剪指甲, 因為牠會發狂, 每次只能帶去獸醫診所焗暈後由護士剪掉, 但係我無可能一個月帶佢去兩次, 想問有無人知邊度有小動物的麻醉藥買?

你要好好教佢乖d 唔好反抗
我都有隻貓貓成日唔比人餵食藥/剪指甲 都係慢慢嚟
一個人唔得就搵多個人幫手捉住佢 仲有可以試下係佢訓著果時偷偷幫佢剪
麻醉藥對貓貓身體唔好 如果年紀大 聽過好多 case係打完麻醉針就醒唔翻

唔得丫, 佢好驚, 會發狂嗰種, 警覺性又高, 根本剪唔到, 連診所醫生都話只有焗暈佢先剪到

麻醉氣體就會，麻醉藥已經好小見
btw你都係乖乖乖地俾專業的去搞啦

錯份量嘅你一世後悔呀
交畀專業人士啦

一次幾錢？

一次要600-700...

我只係想佢瞓幾分鐘...

我明
只係想提你小動物好細隻
如果一錯份量可以好大影響啫

你堅持嘅咁你等吓其他巴打畀資料你啦

我會放佢入洗衣袋度剪，再隔住個網咇佢啲手指甲出黎剪，你由佢係個袋入面癲一陣，癲攰左應該會好d?
Btw你有無比抓板佢玩？

諗都唔好諗買藥

搵個上門cat sitter好過啦
你又唔使出去又唔使咁貴
學樓上咁講 買d抓板比佢磨下抓
同埋唔好一野剪 試下摸佢手腳 㩒下肉球訓練下fd底左先

唔該師兄，等我試下先